{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101977",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉 M"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数17室で構成されています。近くには放鶴駅と道峰駅が位置していて交通が便利です。また、韓国語を含む様々な言語での案内もサポートしています。連続で宿泊する場合、追加料金なしで宿泊が可能で、長い期間滞在したい方のために長期滞在も可能です。車で宿泊施設を利用する場合、駐車場が狭く、2台のみ駐車可能ですので、予約前に必ずご連絡ください。客室の内部には裏門があり、便利にご利用いただけます。利用料は2万5千ウォンで、利用時間は20時から24時までです。バスをご利用の場合は、新道奉仕通りで下車し、国民銀行から徒歩1分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数17室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには放鶴駅と道峰駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の交通の利便性はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は放鶴駅と道峰駅が近くに位置しているため、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語での案内がサポートされていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語での案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "連続で宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連続で宿泊する場合、追加料金なしで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "長期滞在は可能ですか？",
            "answer": "はい、長い期間滞在したい方のために長期滞在も可能です。"
        },
        {
            "question": "車で宿泊施設を利用する場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "車で宿泊施設を利用する場合、駐車場が狭く、2台のみ駐車可能ですので、予約前に必ずご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の内部には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部には裏門があり、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "裏門の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "裏門の利用料は2万5千ウォンで、利用時間は20時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、どこで下車すればいいですか？",
            "answer": "バスを利用する場合は、新道奉仕通りで下車し、国民銀行から徒歩1分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 361
    }
}